伸手黨求解 關係武漢肺炎康復問題

想問下：
1）如果依家武肺無得直接藥物治療，只可以紓緩病徵，咁無病徵但確診既患者，其實醫院會幫佢做咩？剩係隔離？係唔係都係等佢身體自己打贏個病毒，定期檢測病毒量，等到合格就放佢走？
2）如果worst case scenario，有日醫療系統負荷唔到，病徵輕／後生仔如果無嚴重併發，其實自我隔離就得？定期家居檢測病毒量，然後到有日合格就自我宣布康復？

我都想知
到底好返之後係咪有後遺症

but希望自己同家人唔會中招

個肺部份會纖維化
到時上慈雲山你會想死咁